點解d人唔去英國領事館示威，抗議英國出賣香港人？

上一代香港人唔愛英國，反而愛中共，有咩辦法
如果香港愛英國，英國直頭出兵幫我地

應該都唔會

諗太多啦你

英國本身都奶共 我成日諗如果香港仲未回歸 都係會俾英國出賣 97回歸左當係留個好印象

你Google福克蘭群島先啦

你愛佢 唔等於佢要愛你
你大個啲就明

Google福克蘭群島

當年香港個個屌鳩英國，愛中國。英國仲幫你？
你有冇諗過香港人當英國係咩啊？
民主中國係邊個講？你睇翻當年民調，留英有幾%
大個？你老幾？

我知好多黃bno都怨英國佬
但無理由呢個藍絲土共成日講既野
你係度講，我唔拉

就係因為打完福克蘭

當年美國佬係朝鮮幾慘呀。

老共不計人命嘅人海戰術真係無撚敵。

今時今日點搵好似Thatcher咁嘅PM

問題唔係呢到
福克蘭既英國國民（海外）少過香港，又冇香港咁有錢，英國都出兵，係因為英國會對自己國民負責，不釋付出任何代價
反觀香港？香港人點對英國？所以英國當年唔幫香港出兵，係因為香港人冇福克蘭人咁愛英國

Thatcher跌落樓梯喎

因為佢彩9你都傻

當年民調留英係壓倒性大多數，得4%支持回歸

你確定？

因為支那>>>>>阿根廷

DSE通識卷試題都有cite過呢個民調結果